有冇人會偏頭痛？

唔夠瞓 壓力大 諗得太多嘢嗰陣就會偏頭痛
個頭痛到咩都做唔到
要攤喺張床抖下
有冇人都係咁？

我會，但頭痛前15分鐘會有先兆
只要一有反應，即食藥，再休息就冇事唔會痛到典來典去
所以我有藥跟身（好彩7-11，屈人屎）都有賣
去旅行都會帶定
2-3個月發作一次